# ประกาศเปิดศูนย์ข้อมูลที่อินเดียอย่างเป็นทางการDigitalOcean #
เมื่อวันที่พ.ค.ทางได้ประกาศเปิดศูนย์ข้อมูลใหม่ที่เมืองบังคาลอร์ประเทศอินเดียอย่างเป็นทางการโดยใช้ชื่อว่าจนถึงตอนนี้มีศูนย์ข้อมูลอยู่ในเมืองใหญ่ได้แก่นิวยอร์กซานฟรานซิสโกอัมสเตอร์ดัมลอนดอนสิงคโปร์แฟรงก์เฟิร์ตโทรอนโตและบังคาลอร์ที่มา
DigitalOcean BLR1 DigitalOcean DigitalOcean 